[612呼籲] 請各人略盡綿力 全城Black Bloc

想呼籲各位香港人，為抗爭者略盡綿力，一齊盡量着黑衫黑褲黑袋戴黑口罩。為各位身攜物資嘅抗爭者作掩藏

實際上可能會令到你地比警察搜嘅機會提高，但係個目的就係希望擾亂對方

個後果只會係用你幾分鐘登記一下身份證

希望選擇(需要)返工嘅各位為抗爭者略盡綿力

推

累衫黑褲吸熱唔好着

*黑

著乜撚黑衫
唔好迷戀某種顏色

冇錯，所有人都可以作出行動反送中

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

我估黃藍係會有中二民團之類，不足為懼

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

狗既重心係煲底，其他地方就…

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

唔可以戀戰，一打就成群狗咬

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

眼罩好撚重要

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

保護記者好重要，無時無刻要係鏡頭下

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

班狗驚撚到震 根本唔知有幾多人衝

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

買新鞋 Decathlon有好多平波鞋

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

THANK YOU SIR

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

保釋！保得就保

唔好黑衫黑褲，愈唔覺眼愈好

各位志在混淆視聽

志在混淆視聽

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

一推

Push

收到冇問題一定做到

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

麻煩各位將個宣言周圍 share，
解釋行動者理念。海外人士可以的話，
用英文簡單總結行動理念，send 去各大媒體：
行動者絕對唔係盲目崇尚暴力。

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK